九龍城定觀塘既交通閪啲？

非繁忙時間都塞

香港邊到唔塞

Why not both